（同女友嘈）下個禮拜四係16號定23號

我既定義係星期日至星期一為一個禮拜，所以下個禮拜四係16號

而女友覺得唔會有人咁請，16號應該係今個禮拜

投票前留意發問時間係星期六

16
23

16

星期日之後咪星期一, 你一個禮拜得兩日?

點會諗到去23？ 咩腦嚟？

感情問題一律建議分手

你女朋友仲要蠢過豬早分早著

btw 其實都唔關星期日至六 定 一至日事
今日問, 咁16號就一定係下個禮拜四啦
無論係「下個 禮拜四」定係「下個禮拜 四」
都係16號
你話如果聽日／後日問就有可能諗到23

我覺得樓主同女友個諗法係咁

樓主：星期六係今個星期最後一日 所以係下個星期四
女友：唔理邊日係最後一日 總知嚟緊而未到嘅呢個星期 = 今個星期 所以下個星期係再下個星期四

但我自己係兩樣加埋